冬天開車注意事項！！！！

各位巴絲 冬天開車前 睇下車底或者死氣喉附近會唔會有貓仔躲係度取暖

開車後聞到有腥味咪知

推

貓肉煲仲正

幾好食

睬你都傻,on9

屌你老味啦咁

真係需要咁做架！
有咩事真係夾住隻貓喺車頭都煩啦，自己清理？定比錢車房攪？？

(拍幾下架車好簡單姐！)

由鳩佢
燒熟咗先搞

未試過都可以想像係咩情景，你估易搞？

萬一夾住喺車頭，有咩機件問題咪又係自己受返...